博爾頓：中国盜取美國F-35戰機技術

美國國家安全顧問博爾頓8月28日訪問烏克蘭首都基輔，在記者會期間表示，中國解放軍第五代戰機，與美國F-35戰機很像，是中國盜取回來。

博爾頓（John Bolton）未有指出中國哪一架戰機盜取了美國F-35技術，中國第五代戰機有殲-20和仍在研發中的FC-31，但殲-20不論在型態上和構造上與F-35相差甚遠。

博爾頓表示烏克蘭需提防中國的債務外交，並對中國的不公平貿易與危害國家安全的威脅表示擔憂，提醒烏克蘭與中國合作可能會被竊取知識產權。

中國正計劃收購烏克蘭飛機引擎公司Motor Sich，美國《華爾街日報》報道指博爾頓正試圖阻止收購計劃。

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%9C%8B%E9%9A%9B/369152/%E5%8D%9A%E7%88%BE%E9%A0%93-%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E7%9B%9C%E5%8F%96%E7%BE%8E%E5%9C%8Bf-35%E6%88%B0%E6%A9%9F%E6%8A%80%E8%A1%93

FC-31

呢道偷啲嗰道砌啲

軍事科技呢d 野，邊有得講，真係比人偷到只能講自己做得不夠好。 不過，中國係真係偷到定得個樣就不知啦。

FC鬥.....

F35搞左超過十年, 經歷左黑鬼左膠年代, 俾共碟潛左入去偷野唔出奇

F35用黎賣既姐

主力係外星武器F22

重開生產線既話應該仲利害

不過生產成本好撚高呢

偷完都做唔到嫁啦.咪又係得個殼..

一架幾十億

借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我哋明日大嶼夠我哋起五隻航空母艦同四十隻F22

多謝黑馬啦